蘋民直擊｜旺角建興大廈嫖客染疫 全副保護袍警員登記單身男身份證地址 多間鳳樓仍營業

武漢肺炎第四波疫情趨惡化，昨日8宗源頭不明個案之一的35歲男患者，有報道指他向當局承認，本月8日曾到旺角亞皆老街與花園街交界的建興大廈光顧鳳樓，但報稱記不起曾到訪的樓層，再次惹起爆發召妓群組的恐慌。有讀者向《蘋果》表示，周日凌晨途經建興大廈時，目睹多名身穿全副保護裝備的警員在上址「駐守」，在建興大廈出入口截查離開大廈的男子，登記他們的身份證及住址資料，疑為有助日後有需要時作出追查。至今日，上述大廈內多間鳳樓仍然營業，但有鳳樓貼出通告指若顧客不戴口罩「恕不招待」，有負責大廈清潔的工人則指已提供樣本作武漢肺炎病毒快速測試，心情難禁不安。

班雞蟲無得買球拍了

好心去富士啦

利群樓表示笑而不語

話買球拍入去咪得

求其買支 kamachi 拎住上去

買個兒童膠拍咪算，留番D錢叫雞

No mask! No Sexy!

建興建興 滿載師兄

盡左力
識英文就唔使做雞/黑社會啦

唔駛QR Code, 自己送上門SS, 正

建興成日爆屎渠
嗰頭真係唔好去

其實應該點譯

我係記者就去其他鳳樓樓下捕喇
巴打去開附近都要兜路行
點左相就家破人亡

No mask No sex 囉

班狗又有免費雞食

插入佢體內

Translation:好心搞死埋富士

No Mask No Sex...........y!

btw 早餐食塊面包，留返早餐錢買多幾隻蠔食

佢應該唔想直接表達 “色情” 的意思嘛

囡囡好乖乖
響應在家工作姐

死黑警依家原來要做埋馬伕
都啱既，幫佢地個阿公跑數